mon求高手推介

關於mon
想要大約22-24
希望有內置喇叭，質素唔使太高
因為一般都帶耳機
所以希望mon有音訊插頭，可以直插耳機，同有usb插頭
因為部主機擺腳下，唔方便拉耳機去插，同插usb
又唔想另外買喇叭擺檯頭，無位同太亂

有無高手可以推介下
大約1-2k